陳彥霖單野 D家屬全部係演員? 咪玩喇 邊有可能

的士佬撞斷人隻腳 仲要唔洗坐監
咪玩喇 邊有可能 太誇張

當香港人係狗咁撚 仲月收40萬 未計其他收入 9up幾句又收工
咪玩喇 邊有可能 太誇張

西瓜佬打人有晒證據 都仲可以日日種西瓜?
咪玩喇 邊有可能 太誇張

跳樓就話係差佬殺人?
咪玩喇 邊有可能 太誇張